[台灣大選] 有無人會帶光復旗去睇台灣大選

必須時刻提醒台灣人「今日香港，眀日台灣」

推

應該沒必要

台灣有自己本土既光復旗